覺唔覺睇一個人用咩電話就反映出佢係一個點樣既人

Iphone 11 - 死毒撚
Iphone 11 pro - 扮有錢既窮撚
Iphone se - 社會賢達
Androids 狗 - 狗

其他諗到再講

iPhone係大陸喱用多啲

I8點睇？
中意圓形鍵

唔覺

8+？

你呢啲窮撚真係好麻煩
用部電話都喺度講咁多
知你窮啦用SE

禁iPhone XS Max呢

美國真係好多大陸喱

Xr先係王者

我都係用XR

大陸狗明明係android 主導晒個市場，都可以屈成iphone 多

iPhone6?

咁乞衣唔用得電話咩
我哋班se狗係窮吖嘛